有無巴打知道錫安劍耳機咩料?

我見間耶能耳機講到自己咁把炮
連人地比自己意見就直接比人話抹黑誠信有問題
真係好想知那來的自信走去借蘇哥個朵走去鬧人智障或者聽障

我想知道咩線材 單元 推力同調音係點
好心真係講實力就拍片講硬件
咪係條片人身攻擊反對者成個爛仔咁來強調自己啦

連仔都知呢種無說服力啦

蘇哥你呢種信徒真係辛苦你

人哋啲綫浸過雙氧水㗎... 你食條春咩...

對耳機聲水受洗？

*聖

錫安劍千鈞威力似雷電
誰知青鋒 竟斬不斷愛恨纏

所謂錫安劍一致好評

真係好撚假

你間垃圾教會一千人講一千句好評

球證、裁判都係自己友

你講哂啦仆街

所以咪做到個假像出黎「錫安劍是最好的」囉

屌你錫安教收皮啦

基督徒原來就係背地裡罵人聽障、卑鄙

食屎啦

入面可能摺左張聖經係入面

你班連登仔聽過未先 聽過先講啦

利申：我都未聽過

飲過雙氧水先聽得出d 細節

預左比你地負皮 但錫安教並不是基督教 錫安教係異端黎

加速生銹引發最強音色

地獄見啦

如果呢個係天堂，真係仲辛苦過十八層地獄

引用下錫安劍官方:

1.
B&O BeoPlay H6
這$3298 的耳機，已經是全店最貴的！拿起來聽了唔夠20秒，已經一定要放低，在內心大笑！簡直不堪入耳，同錫安有線耳劍對比，等同天與地的分別，整體的聲音很遠、很細聲，好像玩具一樣，除了標榜牌子和款式，一文不值，這耳機，完全沒有現場感，炒埋一碟！音色單薄，分析力非常弱，不細緻！低音部份，簡直好像差不多沒有一樣！完全沒有共鳴和震撼感！不要再說層次感、晶瑩通透度、音色的細緻度/厚度/質感、現場感、分音度、樂器距離度、低音的震撼、還原力、全聲頻音域的寬闊度⋯等等！沒有一樣領域及得和接近錫安耳機，是遠遠被拋離，我覺得聽這耳機，簡直是一個笑話，錫安耳機，當時立即成為它的照妖鏡，把這耳機的欺騙法術和幼稚園程度，表露無遺，我這一生再不會拿起這耳機聽第二次，簡直虐待我的耳朵，糟蹋浪費我的時間。

真的非常感謝神和多謝日華牧師，賜予我們這一個這麼優質、屬天和無價的突破耳機，在末後重建大衛倒塌了的帳幕，將音樂的復興帶到全世界。

RHA MA750i
這一隻耳機，雖然是大約$1000，比起之前$3298那一隻耳機，好一些！最大機會是因為它是入耳式的！

低音部份足夠！但質地和音色，就不及錫安耳劍，寬闊和厚度也是！肯定的就是潛意識部份，缺少了極端的音域，共鳴感和震撼感，也相差很遠！現場感，就不在話下！鼓和低音結他的實淨程度，也有一個距離，最主要是缺乏現場感，以及樂器環繞你的感覺，眾樂器距離你很遠，樂器位不清晰，分音和層次感不細緻，欠缺立體感，低音極不乾淨，充滿雜音。

高中低音不平衡，人聲不清晰細緻而且薄弱，分析力很低！沒有錫安耳劍那種晶瑩通透，立體細緻，以及環迴立體聲的感覺，錫安耳機，還原力非常高，有一種非常真實在現場的感覺，但經過這些外面耳機的演繹，好像變了電台中的廣播一樣，由立體變成平面。

整體相比底下，都是相差很遠，但對比$3298那隻耳機，就不像玩具了！

我們真的要好好珍惜神所賜與我們這價值連城、屬天的大禮物。

2.
據店員講解，
各款優質及名貴的耳機，
必須配對合適的播放器(player)，
才能夠發揮該耳機的效果，
不同的耳機有個別的優點，
但必須要配對特定的播放器；
此外，音源的優劣，
也會影響耳機所表現的質素，
普通電話播放器，
又或歌曲檔案格式未如理想，
也會影響耳機所能夠發揮的效果。

換句話說，
縱使以昂貴價錢購買了所謂優質的耳機，
也要再花上額外費用購置播放器配合使用，
才能夠達到「錫安劍」的最基本效果。

我個人覺得，
以「錫安劍」採用 iPhone 作為播放器來聽詩歌，
就以這簡單的組合，「錫安劍」已明顯更勝一籌，
以最廉宜的價錢，達到最佳的音色果效。

3.
但在18 年前開始，日華牧師於一夜間，從神那裡領受了第一個音樂動勢（Momentum）的啟示，了理到音樂創作的秘密，源源不絕地創作出一首又一首經典動聽的詩歌。日華牧師更帶領錫安教會前瞻性地，將音樂界一直刻意避開、吃力不討好、 極具困難的「全音域」編曲和錄音方式，一併放在每一首「錫安新歌」裡。雖然，18 年來世上並未有任何音響工程技術， 能夠播出「錫安新歌」驚人的「全音域」音色， 但日華牧師仍然堅持順服神的啟示， 將「全音域」的音程，放進每一首「錫安新歌」裡。

「錫安劍」耳機誕生了

於今年3月20日春分當日，一個關乎「水瓶新世紀」與錫安劍之重大事件展開了序幕。日華牧師因著一些事件，而發現了當今最頂尖先的耳機技術，更帶領一眾教會的高級技師進行研究。結果日華牧師真的做到了！

4.
全音域耳機經已面世

相信很多人當知道音響界的真相，或多或少會大失所望；相反，對於我們能夠親身試用由梁日華牧師所發掘的第一代有線錫安劍及研發的無線藍牙錫安劍後，就會真正發現，原來世上是有一種可全面重播原音、重播全音域的耳機。

何解？就算對於丁點對音響没有認識的我們，當再使用其他耳機播放任何一首錫安新歌後，大家都能夠用「十分平面、不清晰、人聲扭曲、沒有低音」，甚至「炒埋一碟」等等的形容詞來真實評價音響的質素。詳情請細閱︰《論‧劍‧坊》

如近來文章所帶出，錫安劍耳機對於任何高中低音的音色，都絕對遠比市場上的所有耳機更佳更靚聲。

低音時，沒有其他耳機可以做到如此低沉且圓潤；
中音時，亦沒有其他耳機可以比錫安劍更甜美；
高音時，更沒有其他耳機可以做到如此清澈的音色。

只能夠說，世上所有耳機加上來，都不及一把錫安劍，尤如天堂與地獄的分別。

屌你點撚解可以咁大篇文都可以乜撚野內容都無
耶撚

之前有條垃圾比我聽撚過係咁吹幾勁幾勁，一聽，屌你玩具黎嫁？

巴打有無詳細聽感比大家笑下

我本身無玩開耳機，所以唔識咩單元咩動鐵，但比我感覺仲衰撚過iphone 耳機

我都有試過係starsbuck試 知道係咩事又冇嘢做諗住聽下唒下佢地時間都好
屌你老味點知原來佢播聖詩 仲要同我自己本身個耳機比較去俾分
跟住我俾左自己耳機8分佢地耳機3分 佢地唔服氣叫我聽其他歌再試下

係丫屌 又係要我比分，都痴撚線，明知你咩料仲唔撚鳩你

又要人比分
比完又唔服氣係想點

真係有機會真心想試下有幾廢
班耶撚成日強調自己免費同自己生產
有機會我想用自己去相熟鋪頭比我隻DIY耳機去同錫安劍比分

好想試,但係成日都撞唔到個班人

有冇人想一齊去試聽？

我

me

其實有無地方可以試姐

同耶教一撚樣
唔信我落地獄

好想要一隻黎聽下
好想聽出新世界

聽過
仲送左隻比我試玩
我黎手當生日禮物送左比朋友

是一個獨立派別的基督團體，在末日論方面的教義與基督教有巨大差異。[1]他們是以「雙氧教」或「雙氧水教會」之名為香港人知曉，同時被傳統的主流基督教派視為異端。由於他們在成立初時，不斷鼓吹人們喝用雙氧水，吹捧雙氧水的療效，令當時香港社會和醫學界嘩然，因而提升其在新聞紙上的曝光率，及關注度，市民和媒體會稱他們為「雙氧教」或「雙氧水教會」。[2]

香港基督教錫安教會條目 維基百科，自由的百科全書

有無感想

識玩

分左手未?

七月九日晚的雷電交加，他們視之為印證X安耳機的橫空出世；Pokemon Go 引起的捉比卡超熱潮，他們認為比卡超是暗喻「雷聲的兒子們 (The sons of thunder)」，而「雷聲的兒子」就是他們的先知所發有關音樂的異夢，亦表示跟這X安劍耳機有所關連

錫安唔係基督教黎架傻仔

常識都冇你唔好反耶啦, 你反你老母點解生左你個戇鳩仔出黎好過啦

唔係基督教
係邪教

聽人講好似話要去隻錫安劍嘅fb booking去佢地個咩鳩鑄劍坊度先有得聽

佢地自稱基督教

本身隔左咁耐，我都唔理依個post架啦

你係到玩捉字蝨

香港人

自稱姐，除咗佢地自己都冇人當佢地係基督教

前排混過入去做卧底

你要我可以送

全新無用過

我要呀，tg我

尖沙咀海旁遇過
幾個女仔問我可唔可以幫佢地試隻diy耳機
一試聽: 屌 播聖詩既

想要係咪留tg

有意

咪又係雞

咁唔通支那又係香港

thx

搵夠幾個人一齊去？

係咪先，係嘅我第一個join

跟隊

係就帶定Player同擴先

其實佢地同D咩C 亮咩思果d層壓式推銷一樣玩心理戰

總會有堆傻仔/西會中伏，全靠呢班傻仔/西佢地先生存到今時今日

開tg gp傾定點

戴住錫安劍玩Far Cry 5係一種享受

冇錯,係層壓式推銷兼心理戰，會信個班傻西一早已經日已繼夜咁畀人洗晒腦,有自知個d根本冇可能會信

點同呢，所有宗教信仰都係on9野

控制人心既手段

之前有條友行埋黎問我有冇時間做份問卷
迫我試聽啲教會歌 然後問我啲音質點
我求其敷衍佢兩句 佢話我識貨係知音人 送左對比我

我都想做知音人啵

我都想，成日都遇唔到佢地

如果我開團去試,有冇人想join?

我呀

信錫安劍果班友仔不如去試埋飲雙氧水同食太陽啦

tg開group?

信果班基本上應該都飲咗雙氧水

我有朋友班過一對返嚟比我玩

冇得買，要做佢地嘅知音人先有

緣份，即係俾佢捉住試耳機

一係要喺條街遇到果班人搵你試耳機做問卷(據報尖沙咀,大角咀,旺角,奧海城都有機會見到果班人)，一係就去佢地fb page booking去佢地個鑄劍坊到試下神嘅聲音

一定要對佢地隻耳機有讚無彈先有機會得到

舊登有提過
起左底係淘寶百幾蚊貨就印自己logo上去

攞依隻野都有攻略 話帶擴帶player果啲真係